我女朋友成日呷我家姐醋

我同家姐由於年紀相若 所以由細到大都玩得好埋 早幾個月識左個女朋友 拍左拖無耐就帶左佢上黎屋企玩 返到屋企習慣性叫左句家姐之後就過去攬一攬佢 點知我女朋友見到就即刻黑曬口面

之後有次夏天佢上黎我屋企 見到我家姐喺屋企著件吊帶背心加條屋企著嗰啲短褲 佢趁我去廁所嘅時候竟然同我家姐講：得你細佬喺度姐 使唔使著到咁博啊？

其實我屋企道廁所門唔太隔音 所以我喺入面聽得一清二楚 但因為我真係好鐘意個女仔 所以我最後扮聽唔到 究竟我要點做先可以改變佢地既關係？

無圖點討論

等我黎解決你家姐

你條女咁閪嘅

抄post?

乜角色扮演真係咁好玩咩

終於有男朋友version

自

一模一樣copy？

原來我家姐竟然有上連登！？

畀你家姐我

而家咩POST都好 只要有2個甚麼更多嘅角色
就會有人改篇扮係入面嘅人
達仔借錢俾人單嘢俾人改得最多

康少兄弟